facebook都被河蟹

大家有無發現fb少左好多update?
蘋果即時新聞果d突然無彈出黎?

現場應該上唔到網

重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

上次有單新聞講facebook香港分部 入面office成堆員工座位個牌都係大陸人名

fb不嬲都係支派

連登清泉

咪係
轉用Twitter la